大家覺得拜登四年後，連任機會大唔大?

四年後，佢連任機會大唔大?
可以比一個共和黨鷹派，搶返總統職位嗎？
不過4年太長，可能已經發生好多事，到時美國以致全世界，有能力再同中共對抗嗎

前提係佢就任到

應該問生存機會大唔大

到時死左未

4年後仲健在先算啦

根據歷史記錄，60年前同120年前嘅美國總統都係首任期內死亡。

賀錦鯉啦

大破大立
整個經濟大蕭條俾美國嘆就最好

咁180年前呢

應該先問拜登4日後仲在唔在生

死左啦

死撚咗
但共和黨有排都唔會選到總統
二五仔抵死啦

你擔心佢呢一年仲頂唔頂到先啦

仲在生先算啦

未死先算

以後中共中央政治局求其派個人過去做總統

威廉·亨利·哈里森（英語：William Henry Harrison，1773年2月9日－1841年4月4日）是美國軍官兼政治家，曾於1841年當上第九任美國總統，但就職僅31天就因病去世，是首位在任上去世的美國總統

永續拜登同老雜上落

做得晒呢四年都當佢贏

拜登四年
賀錦麗四年

死於肺炎

做到4日先講

睇外網
而家最撐侵反而係俄佬國營RT